香港出口D咩?人均出口額應該係世界第一

有時都覺得自己幾無知
一直以為香港都冇咩出口
但係睇返WIKI先知香港出口額只係少過日本、韓國同法國等等人口大國+出口大國少少
仲多過英國、意大利成個國家加埋

香港到底出口D咩?

轉運囉，重讀小學啦你

轉口=出口+入口？